拍拖係為咩..？

拍得唔開心不如散

中出含撚肉便器識做埋家務煮野叻就最好

傾咸野都叫出軌

傾都出軌

垃圾post
日經
兒登仔女日日叫春
拉

pin呢個 3樓出正確答案

應該本來已經想飛你

與其叫春 不如搵過個
反正有條刺，他日鬧交攞出黎講盞hurt多次

咁你放過人算啦

無暗示 男人老狗灑脫啲

免費雞

他朝君體也傷同

樓主咁失敗 咁都比條女知道

唉

你根本無尊重過你另一半
你單身點玩 send咩相無人理你
有咩該做 有咩唔該做 咁大個人就應該識分串
唔好浪費佢既青春 啦～～～

都係既....

睇你想要乜
做愛？
揾人陪？
生活？
生存？
個個都唔一樣架 無答案的